professor好靚女，沉左船

可惜有個3歲既女了

🤷‍♀️

你都唔弱 都好靚仔

有冇細路都唔關你事啦

我知你tum我開心#

錯在我太過寂寞 隨時愛上未知什麼

Professor都做雞

又亂鳩咁用沉船

圖都無 屌

3歲喎大佬。。

professor都做雞 仲要生埋仔

professor係妓女?

有咩問題？

報驚

圖都無，學咩人開post

就算冇女，你連波邊都hi唔到啦